有冇人同我呢個又柒又窮嘅大叔傾下計

咦
無錯字咩
屌你老母

嗨
吹陣水?

嗨
吹下水?

吹what

天南地北
無所不談
你問我答

有幾窮

very poor

點吹法

悶悶地傾下計啫

窮到食二手飯未

食開三手飯

大叔

清開左幾多個ac

叔控?

好多

yes
have many isp emails

連囝會做野

名字控
屌你個名
牙你老母
囝你老母

Reported

fuck me hard baby